你的負卿真係好靚 可惜...

佢係芝麻人